［高拉洛夫放題日］ 曼城 對 車路士

830

人呢

係到

今晚贏波我表演食屎！！！！

表演跳樓

Sane生生性性丫
上位既機會黎啦

新jojo

有冇人有link🙇🙇🙇

勝利十一人 少左個gg

大家好

收嗲啦

Sane黎到曼城感覺上虧虧地

Sane 希望有表現

Nolito injured?

車迷黎打聲招呼先

Any eng acestream

acestream://6a504414677c038aa5a75c573da0bc4b928f671c
acestream://ee9ae796416c83c789c8d19b06914ba1a8f1340d

acestream://35b23290b2bc6aca1205b32830673672f171aa99
acestream://df2068aa88eaa65edfee60d36845dbc87a0087a4

acestream://c01def5a9446cf1b38d1104a4a08cab4b4924613

acestream://f624639f338abd3c0c48a1ab1f213902feaa2566

acestream://7fd466af5561f584b950302a837770a480adcabf
acestream://8e7c29a21fc8c486b69309397b09aca78c3ad19f

eng
acestream://13139e30694a4902cc4bc8e0859d64c9851c80cb
acestream://42fe51591598d905ab011a9c8339150f8391dfa7

sop://

[img][/img]

法比正選

Sane

又黎2隻藍

好似中左腳眼

都OKAY 難睇

靚 ONE TWO

咁解圍

根本輸硬
曼城哪來的自信
認真應該死守拎一分算

呢下唔會十二碼啦

鏝區人都唔多個

come on shitty

On99王呢

史東斯爭 d 輸孤寒

Stones 嚇死

陣間就會輸

屌你石頭

冇人嘅鏝區

5千萬

成日係到賣弄球技

曼區？

幾好睇

3 件

但球證做乜鳩，咁都唔吹停

石頭成撚日自爆

認真，呢刻覺得曼城會有分嘅都係戇鳩

石頭成個二五仔咁

Hazard

走啦你

成日傳得麻麻

你不願面對

咁都黃

黃咩呀 痴撚線

咪係 曼城諗下輸幾粒多贏好過啦

巴皇大戰咁

完全中波 ， 鏟得好撚靚

估計2球

啱

剷得咁撚靚都黃
屌你老母

係街食緊飯無得睇

靚射

請問各位ching戰況如何

我話你知會輸，想睇自己點輸？

就輸嘅節奏

算係55波

主場，叫做輸咗個勢其實

好撚惡啊曼城
攞腳唔攞波嘅

大家點睇 3241呢個陣

靚波黎 但恰左西

錯區啦，你估會話:對唔住啊
咁啊？

左腳唔試下射

走快左 btw 世三唔射？

越位

ota

無信心到咁

世三一射入硬

屌你老母 巴禾又派膠

咁都不射

對你好失望

係咪黑黑地

呢下個膊頭有食落去 應該要吹

雷斯呢下無事？

摩西 d 出波仲係得啖笑

會唔會咁都無foul呀

我得兩招

訓落去防守

咁都死唔去

干迪好屌 好硬 好勁

啊古路 差d

c華右面cup大位就係要有sane呢d球員跑入去接波 平時丁力個d得啖笑

丁力應該會跌

In 干爹we trust

屌你老母 人地黑哨都夠玩

干迪硬過費奴 但控場費奴勁d

好撚多波台辣殺走入黎吠

差少少突破到

你 ?

sane好似成日心不在弦咁 有無人都覺

好似永遠唔出盡全力咁

Sane要打前先sharp
依家要佢打埋閘

呢下輸得

到依加我都未覺得sane有態過 唔知係咪出得少未適應到英超

唔敢踢得太放

又差d

場波黑撚到

黑到癲

呢腳 12 碼黎啦

呢場好有以前英超feel
好多長傳

天收

屌你 真係越睇越嬲

卡希爾射得靚到

垃圾

抵撚死

好波

好柒

可唔可以當拿華斯入 佢幾年聯賽未入過波

世界波🙇🏻🙇🏻🙇🏻

靚到

問心嗰句，卡希爾呢腳幾靚

-6

呢下食正個波就唔洗老烏

好波不如好運

佢已經當咗自己入波

真係多謝車仔

半場就完先黎呢d波

上季聯賽盃咪入左球

卡希爾個球真心靚

仆街仔阿古獸仲要拍一拍cahill個頭

中文係咪拎u呀

人地講聯賽

場波真係笑料百出
世三單刀橫傳，又有超靚老烏

心靈攻擊，識條鐵

自

頭先班車狗串撚到，抵死

岩岩想話過去睇下車區點睇雷斯果下
點知型癲狗癲撚左亂鳩咁咬
仲要屈鳩鏝迷入去搞事

屌你高登無曼城球迷唔係第一日知下話？

邊班呀

3後衛都係危危地
新人報到

狗竇果班，屈鳩上面條燈閪係鏝迷

多左好多花生友入晒2個post

果下膊頭有食落去啦 , 係要吹

石頭下下自爆

阿古路個下擺明想博雷斯foul 雷斯演技又幾好 foul同唔foul之間
判邊面都會比人屌

有班死軌盲撐到

有圖就正

雷欺係醒既

軌不嬲on99架啦

希望車迷放過我曼手足

隊波踢得好少少就發曬癲

入人地狗竇係咩心態

其實我都想知撐隊波 同 客觀番 d 去睇波 到底有冇矛盾 / 抵觸

勝利球迷到呢

冇

不過會有啲小朋友話你唔愛隊
冇隊邊有你之類

有隻軌入錯區比隻癲狗x奶樂屌，跟住條車迷入我地數，痴撚線

一定無

咁又唔好咁
你地都差唔多姐

車區個新topic

不嬲做開cd-rom見新壇想支持下吹下水

自己諗

邊個入軌區搞事？

btw我記得我冇屌過人

講真今場哥狗叫全隊下下開中腰真係好殺食
KDB禁區前少少45度斬

迪布尼呢下無理由射

俾到阿古獸就fat fat啦

街場見到sane呢d都知唔洗跑

都唔係既 果下射得都唔錯 始終個波深左

邊個入人地post呀
自己狗竇唔入去人地個竇

賤種

Sane反而打左面先生d

sane 今日又打得幾好喎

史東斯暫時照顧沙皮狗得好好

其實互屌有乜意思
根本純發洩
除非好明顯冇體育精神
或者影帝黑雞
如果唔系何必認真

啊古路唔傳

阿古路

差啲

車差啲送大禮

差啲丫屌

屌，係自膠

阿古路踢大戰

佢個樣好似出左3成力咁

除左個球姑寒波 暫時幾好

唔撚係話

殺錯良民

你應該假射一下cup返用左腳

係咪真係咁易傷

雷斯報仇

後傳比迪布尼都空曬

咁10成力咪

對面世3都送左球比我地啦

今場唔算好潛水 係個態未夠好

痴線兩邊鬥膠

各位手足打fifa?過埋個龍唔第一時間射再做其他野

azp 個樣愈黎愈似 ricky martin

MAX 得3成力

咁近都中眉

又空門

kdb做乜撚

屌

KDB

kdb中眉

已經好耐都唔好
係偶爾先好
過埋下季正式收皮應該

有無咁黑啊！！

好靚

屌...

屌你死全家啦撚樣

唔係掛

黑仔到

咁都唔入屌

報恩

有不詳預感

一定唔入點解要放棄機會高啲既方法

靚波呀呢下

Mandy

沙皮狗

咁都唔入

剷本黎了

mandy包哂再守唔到

入極都入唔到 笑撚死

運都輸埋

傳得靚控得靚

法比

mandy黃左之後今日廢到

一早唔射

射極唔撚入 整撚定

阿古路近排射波都係無角度

阿古路晒咗幾多次機會呀

防到又防唔到

成日攻唔入跟住比人一下收皮

哥斯達>>>>>>阿古路

反而頂波就幾好

補多幾百車贏先 踢到咁

個龍勁到

kdb做乜撚野呀 係咁失

場場都係咁

好快輸多粒

哥斯達呢下咁撚勁既 識帶波

摩西

肯換我出黎絕殺未

把握力

出雞治

收起sane

劇本

雞治？

唉 sane咁就比人換走

金章安

哥斯達呢腳交得靚

mandy做乜撚野呀 追出黎

又係mandy

完

睇黎最後都要我救世

高拉 比人SM了

玩完 運都輸埋真係

即場一買車仔客勝就入波

巴禾同屎有咩分別

你果球入左唔洗救世啦

熄電視 冇運到咁撚樣

巴禾
Mandy

你射唔入 加之後腳腳失 黎救世?

巴禾

撲都唔撚撲

係小禁區單刀完12秒就比人入番

還我jh

兩球都關你事，有乜感想

今場哥斯達做救世主

我偷雞唔入 唔訓中楣
之後就連失兩球

今季真係車路士世界

還我joe hart

Bravo垃圾

換yaya出黎啦

巴禾真係好撚廢 郁都唔撚郁

成日收起sane做咩 有fit既yyaya又唔用

巴禾真係好撚廢

呢個就真係出3成力

反cup我自爆

反哥有理！！

yaya要出黎做救世主

yaya

屌你老母真係好撚嬲
咁撚多機會唔入
然後on99咁俾人收皮

和都好呀唔該 黑成咁

又唔撚吹

哥狗換人不嬲食撚屎架啦

我來了

I仔

角大咁樣都唔吹

基治是屎

黑撚到呢

直撚接比個英超軌囉

我入波即刻鐵板燒賓周！

唔撚洗踢啦 直接完場啦 黑到咁

呢d就俾牌 我屌你老母

黑撚到咁玩條毛咩，死車狗

幾球必入唔入
真係輸黑仔
同埋哥狗好地地換基治入黎做咩

痴撚線 咁又黃？

抆衫抆成咁要黃啦

佢d換人方法真係好撚on9
sane今場踢得好好

追啦仆街

屌呢下黃角大 陳豪攬住施華就吹都唔撚吹
你踢撚埋佢啦 黑走兩個pk at least

sane踢得好就換，踢得唔好哥陣就死攬

先唔計巴禾 祖狗最膠個季都無佢咁膠
應該做到野個d位又做唔到 神救佢又無
yaya唔洗踢r聯 又唔出佢 sane踢得好換走
出基錯出黎做咩

基錯

出卡巴叔都冇咁嬲

基錯係咪用黎增強邊路派膠能力

哥狗咁樣串球證
等坐波監啦

哥狗做乜鳩

點踢呀

心理戰黎，令對方輕視

哥帥 成場最有用係場邊串球證

哥狗好正
Fantastic

球證真係on撚9 黑撚到震

好野呀 終於吹返次岩既

嬲都正常，教疤果時黑開人，宜家比人黑到咁

gg

笑撚到我

唉on9

紙板

輸一球同兩球一撚樣姐

又輸多粒

又係推哂上黎猜，再比人燒味單刀

駁唔到

黑哨萬歲

1:2同1:3都冇分別嫁啦

控球進攻球隊既死穴

本身都唔洗急住踢
迪布尼報恩大家都feel到會點

入梨讚下topic 改得好 高拉洛夫

又要講返我地既目標係前3+8強

16強算啦

明明比摩狗玩都走去報恩，傻傻地

最少紅一件 兩個十二碼 死黑哨 我屌你老母

哥狗on99 買巴禾stones
成條防線垃圾到仆街

呢d野整定 4球都對面入
自己射d波全部中眉或者好彩救到
對面中3入晒 控得未夠定 一輸番就易猜唔到
慢慢成長啦 只係哥狗係到鳩出人

今場敗家一定係阿古路同迪布尼

算啦 我地自己把握力都好撚差

阿古路又黎搵雷斯打架

個個都踢到谷氣

stones都還好，巴禾真係
好掛住祖狗

輸埋品

上曬頭，唉

做乜鳩

上半場果球要紅啦

哇 好狗呀

法比

踢落球證度咪仲好

巴禾最敗家

本身車狗黑足全場 阿古路你咁撚樣品都輸埋

打人咪打人

阿古獸嗰腳會停幾多場

比著我一撚早打左交 黑撚到咁忍足你90分鐘

講真紅得好

我估起碼5場

完全睇唔出佢係世界級龍門

唔一拳打埋去俾面

垃圾波 食屎啦

又失分

三球單刀 冇計
我地唔止三球空哂唔入

靜啦

應該yaya 衝去隻秋

巴禾真心廢

joejoe

對利物浦都未出番黎

冇佢仲勁啦

癲佬張紅打唔打得甩

哥狗輸波真係心都涼哂

冇佢用邊個

賠了夫人又折兵

屌你老母垃圾後防
哥狗識唔識教防守架

Sane正箭頭

最多罰埋法比
癲佬係咁叉法比條頸

打唔甩啦
叉晒頸
隨時停多過阿古路

呢場波真係晒鳩氣

睇reply係咪法比車巴佢先？

哥狗

最後一定球證無事阿古路費癲停好多場

今季都係車喇

費奴歐聯又停聯賽又停 可以放大假

摑左下先撻著左

法比車巴佢佢咪燥
係咪應該打得甩？
先撩者賤

我地都係專心歐聯吧啦，起碼果邊唔洗比車仔黑，輸都輸得服d

Gabriel jesus上帝幾時黎

打唔甩係有過既話

兩個一齊停

真心寧願比軌技術性擊倒
頭兩球反擊就心服口服
屌但係中間啲12碼乜鳩都黑走晒

奧達文迪廢到喊

係咪要到1月先可以註冊上陣
人依家好似係曼市

出面班車狗好撚惡 枉我上場撐轟唔撐熱

好多人屌巴禾
單刀保方都救唔到啦

I72隻右腳廢到根本冇用

認真 覺得今場最有問題係mandy

講真巴禾三球單刀波 冇得講
屌高拉比人完爆好過啦

唔會了 睇返片係癲佬想分開兩邊個陣 捉住法比條頸 法比先醒巴佢 最多罰埋法比

射近柱企係到
射遠柱又企係到
撲都唔撲
之後每次俾人單刀不如企開一邊俾人空龍算啦

無左費奴同阿古路，李城屈仔阿記利記都唔知失幾多分

還我hart

魯利都好撚過巴禾狗

係 不過三件中堅都冇速 只係今日mandy特別柒
下次對強隊人地防反要諗下計喎

打左半季已經可以入歷史
柒既歷史呀屌你老母
哥狗邊撚忽勁呀
唔撚計買巴禾
換sane果下真係痴撚線
場場死攬高拉條撚屌

+2gc不浪得虛名的

點解要換走石頭

唔夠契仔

輸迪布尼同阿古路 如果是但入到一球已經贏左8成 就唔會推條後防線咁前比人打防反

梳

死攬高拉

以為係法比抽下水先 點知最後都係癲佬捉實法比條頸先

頭兩球都係直接輸佢
第三球就間接輸佢

車已經無左馬迪出個打少個既法比都贏唔到

第三球已經冇睇
第一球都算啦
第二球都唔知佢標乜撚野